班支那畜退出緊 # nnevvy 扮睇唔到 , tag埋 #china #chinazi #中國 #中国逼佢地睇

班支那畜退出緊 # nnevvy 扮睇唔到 ,

tag埋 #china #chinazi #中國 #中国逼佢地睇
最好提埋泰國巴打絲打

泰國人唔使提都知

最新戰場可能係#china

班五毛用風景相洗緊地

Push

收到

手足， 我地想要贏呀

唔想變condom

食物相都有

慳柒啲啦班支那狗

係呀 洗緊

桃園市長出左聲

W

A

幫中國大大聲向泰國宣佈投降 #nnevvy #China

push

希望大家以后出来理智一点，好好想想，不要因为台湾这样随意煽风点火就自己上赶着中他们的套！感觉已经不是一次两次了，推特舆论本来很大都是在他们手里， #China calm down！calm down！

支那人除左抄仲識咩

佢地咁要面

比人話佢地投降應該嬲到震

呢個我覺得Ok

盡快起風，打落水狗呀

推

呢個係一個同泰國connect嘅好機會
但都希望各位支持返男主bright 同埋佢女朋友
去佢ig 留下言支持下都好😭
唔洗一定表明係香港人都可以的

女朋友ig

仲有佢公司ig俾好多中國fans洗版
大家可以留言希望公司會保護同支持返bright
成件事bright都勁無辜囉😭

無人反華
反共同班共狗喳
不過可能13億都係共狗

反華暴動

OK，收到👌

Calling my Indian friends

Keep 住追擊

要推爆個tag

藏南議題

開post

撥火

係佢d食物相下面po偏蝠湯

快D玩爛佢個#CHINA

一齊拎d nmslese圖幫佢洗tag

泰國大勝

大陸笠水狗

Tag鳩返佢地入黎

用China tag po美麗既中國景點 歷史 偉人 同美食宣揚中國既偉大

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

然後屌投降者係漢奸、走狗、賣國賊，誓要剷平秦國，男殺女姦

加埋劉曉波

痴線，佢地洗得好快

tag China
一齊污染個yah

騎劫 #china

#China 俾五毛用靚相洗緊版
#nnevvy可以加埋#China

班粉蛆邊度忍得住手, 好快就開第二條戰線

維吾大族集中營
武漢湖北周街死屍
燒焊頂住道門唔比人出

用埋黑警踢旗圖

仲有外援咁正

你個Acc本身要扮開五毛先得

泰國手足好屈機
以後唔叫秦國啦

可唔可以開返個Po用支那網軍正式向泰國宣佈投降
再推過

push

tag 隻蝙蝠啲相

最緊要tag #China

有泰國人已經好快加左#China

開咗了！！！
唔該幫推😭

大家俾啲支持男主⻆Bright同佢女朋友啦

泰國泰國泰國

唔係秦國

打錯就柒加暴露啦
因為打拼音唔會搞錯

建議：
既然佢地啲 #China 大部分都只係山山水水、動物bla bla bla
正好突顯「人」先係個問題
幾千年「文明」敗喺邊顯而易見

郁啲就傷害14億人感情話人歧視你要人地道歉
而家咁多國家既人反你真係三日之寒咩

#china真係冇可能攻得入
太多五毛同bot洗皮

佢地會post天安門相，我地就即回8964天安門屠城張相問係邊度黎

#China Surrendered to Thais in the #nnevvy battle

You are right

用南海問題挑起其他國家

搞９我Sarawat!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

加戰線

認真，數量驚人
不過其他人一樣即刻分別到係bots
可以玩翻nnevvy不過加埋#China
其他屌支那既post都加翻#China
#黃色經濟圈 加翻#香港
#香港 頭幾版基本上都係止暴制亂

階級敵人
由呢班戇鳩口中講出嚟特別好笑
證明呢班人連憲法都唔睇
中國憲法寫明，剝削階級作為階級已經消滅
而家講階級敵人
是咪想作反
邊個係剝削階級
中共黨內官僚資產階級
定係習維尼封建階級

趁小粉紅走哂唱中國衰嘢
佢哋會忍唔住出嚟 「澄清」

大大聲幫佢地宣佈投降
佢地就會忍唔住

#China 呢個 TAG 無亞洲網軍聯手都好難攻入，支那人全部淨係 #China + 圖

我係＃china 然後post一堆支那女人自拍露點

#china直接同twitter投訴會唔會仲快
多撚到

不過咁 岩岩睇返原文 佢話「但是階級鬥爭還將在一定範圍內長期存在。中國人民對敵視和破壞我國社會主義制度的國內外的敵對勢力和敵對分子，必須進行鬥爭。」

即係班生蕃由文革之後完全無進步過 唔怪之得次次都柒出國際

New tag #nmslese 加埋 #china

唔好俾佢走

有無人有ptt 叫下台灣手足幫手打埋

係wo

佢哋又跑番去墻入面打飛機當自己贏咗

Twitter新手求教
nnevy係咩意思

中國投降啦！

唔係佢地主動屌尻人先咩

支那美食點可以無🦇

有事就扮受害者
同你理論就扮理性 屈你無知衝動激進唔理性
典型支畜思維，唔意外

講真如果本身人哋唔係唔妥支那
要救火好快救到 而家就新仇舊恨一次過爆撚晒出嚟
收唔到科㗎啦

抄台灣

整起事件源於泰國男星奇瓦雷（Bright）和女友「nnevvy」的對話，奇瓦雷表示女友穿搭像「中國女孩」，nnevvy否認，並在其他人留言下回覆自己是走「台灣女孩」風格。奇瓦雷正因BL泰劇「假偶天成」在中國受到高度關注，這段對話隨即讓大批五毛和小粉紅高潮，咬定nnevvy的發言是「台獨」言論，在昨深夜出征其推特帳號。該帳號現雖已關閉，但在推特上，以「#nnevvy」為名的泰中鍵盤戰因此熱烈開打。

泰國男星女朋友個名

咪由得佢地洗，有用咩？
去打中泰中非大戰好過，佢地都唔敢出聲

可唔可以組成地球聯合軍反攻支那

爽阿 愈來愈有晚清個陣隻feel

見到佢地打 nmsl可以檢舉
Twitter會block

好多蝗#China #china洗緊版

敗走

夠膽唔好用微博用twitter

同時間秦國人都識玩 係咁tag # china

我去咗
同twitter report, 有興趣既一齊

qswl qswl

推 屌到小粉紅投降為止

#china 真係唔夠佢地洗

全部都係泰文

佢哋用美食風景洗地 我哋就留言蝙蝠同8964

Lm 下半場

階級敵人
亂用d term

最重要係#CHINA D 大陸狗係LEE 個#到洗白更

進化

bump

nnevvy 點解?

比個Foodpanda佢
你地嘅國寶幫我地送外賣咋

過去Facebook度引埋戰先得㗎

我引左幾個粉蛆出黎，全部report

仲有非洲黑人條線

新戰場#china
入去係佢啲風景相留晒64嘅相講下啲蝙蝠湯佢地就會發癲好撚過癮

泰劇男主⻆Bright嘅女朋友ig名嚟

[花生］泰國網民因為台灣，同支那網民開戰

敵退我進 敵疲我打

#china熱門好似又淪陷左
5 即係 ha, 泰文同音

555555555

宜家戰場去咗#china

Pish

??????

印象中唔關台灣人事，係有支那狗去個泰國明星twitter度撩交嗌

有錯請指正

比卡超：比卡比卡
車厘龜：車厘車厘
支那仔：NMSL

如果見到佢地啲tag好多, 又錯tag

可以report 不相關推標(tag)

想洗地？冇咁易

根本班大陸豬自己走去挑其他國家先
再者全世界都屌近你中國肺炎
唔好下下都賴又香港台灣啦

Chinese pussy

另類國際線
小粉紅比位大家入

#china
搞到佢哋連China hashtag都用唔到

撩完交唔夠打學人講和平

又要吵
吵唔贏就要愛與和平
唔和平就話你racist

#china trending熱門 8 成都係泰手足同香港手腳

我諗到個方法
我地曲線扮支那人 放食物相
跟住放蝙蝠湯嘅相 tag china狂spam

討伐共畜 你我有責

咁易放過你班芝麻仁咩

用緊小熊維尼洗緊

食住個勢
我地發圍時候

聽朝起身應該比twitter ban
9 點玩到而家最少500 個twitt

包含rt, reply五毛嘅風景相

係自己果朵臭好人好姐點會比人追擊

😂😂

不如tag埋#‪Chinese_lose_Thai_win‬

Bump

Po太多會唔會比Twitter ban
Po咗好撚多但佢哋好多bot

😓😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

Qq😂😂😂

開波貼圖 #china

笑撚死 係咁welcome to china然後po風景相

笑死貼張nyc既相出黎話proud of china

泰國人幫返佢地用#China 認識中蝈

唔好俾佢停
仲有要幫手洗下#CHINA #CHINESE

五毛走左了
冇得串9佢地了

P

U

H

倒不如…

泰國手足真係好高汁，反應勁快
好好奇有無組織

唔夠泰仔玩就縮返去圍爐
支國強大了

快推

咁咪大家討論下中國美食，天安門美景囉

香港手足要同泰國手足學打網戰

首先要夠人

Po中國歷史認識中國

Bat soup

佢哋一係美食相，一係風景相，一係美男相

明明支那種開戰先

乜都關台灣香港事啦

見到啲終國風景相就順手Report Fake Account 喇

要識玩,就要用簡體字去代表支那人道歉
記得係要用代表全中國人去誠心道歉,這次是我們錯了呢D字眼
會激撚到佢地仆街

各位幫手撥火呀 班生番又出黎洗板

呢個正，踩到自己連屎都不如就最好

哩招正
求pin

ok的，宜家去

我哋都貼下野味相啦

監躉五毛死出來做咩?

見到咁多正評就知lihk多白痴

又多番堆風景相

笑撚死

5毛開始醒啦喂

PUSHHHHH
同埋香港人係時候整meme啦

重有呢個真係笑死 應該講緊班支那人扮台灣人同譚德塞道歉單嘢
呢個人有樣學樣比支那人話返唔係中國人 大家可以試下咁辣返興佢地

#taiwanisnotchina
#hongkongisnotchina

擴散擴散 你地咪做緊

話緊你呀 將武漢肺炎擴散到全球

再推

敵退我進

點解得返6千幾咁少？

D人串錯字 #nnevvy先岩

我想問下你咩叫倒不如
twitter同petition又唔係mutually exclusive
點解要用倒不如？

正式宣布支那投降
網軍嘅水平就係普通支那軍咁
內戰內行 外戰外行
最有用嗰次就係喺天安門

Show Blocked User - 道正

多pr ac就真

平時唔認自己係中國人就夾硬話你係中國人
而家認自己係中國人就話你唔係中國人

支那狗垃圾

(地圖炮) 人地個tag玩緊膠阿!!!!!!
好心就咪亂貼d野味片, 警暴示威野入去啦!!!!!!
我見到d生吞老鼠生滾野狗片都唔想㩒入去啦
咪玩爛人地個tag arrrrrrrrrrr
識唔識公關阿!!!!!!!!!!!!!!!
望到都覺得好老尷!!!!!!!

新手自重

建議大家將呢段嘢轉做英文tweet出去
笑鳩支那畜
睇下佢敢唔敢駁佢地最有用嗰次係8964嗰次

屌我幫支那開咗個投降tweet
冇五毛敢入

邊個tag？
#China？
定係#nnevvy
其實就算兩個tag哂再post支那柒嘢都Ok
本身泰仔都有咁做

#nnevvy 唔好玩爛, 香港人只係助攻

#china就任玩

其實學到一樣嘢，就係佢哋識對準目標（港台獨），唔好增加敵人住（泰非）。

師兄，屌，弱弱一問，點分五毛

我見你有覆過我個求解，話條友五毛，勿推，所以想知點分

道歉文template

我是中国人，我为中国人这样恶毒攻击泰国人而感到无比羞耻，我代表中国人向泰国人道歉，乞求你们的原谅。
#nnevvy #China

我mon左幾個姐

要加#china

唔夠打只好製造另一個敵人

呢張高汁

但係建議最後右邊三個 (esp 係隻連豬要label 番香港) 要label 國家先好post 上去
唔係淨間d 唔知頭唔知路既人以為你話佢地係狗 / 豬

多謝提點咁樣o唔ok?

我覺得咁樣幾好

挑逗
挑撥呀？
屌那聲d中文差到

佢哋轉緊戰術
啲NMSL 應該收晒皮

幾時connect返新疆西藏
保證佢地爆血管

班中國人洗#China tag洗得好明顯好突兀

小粉紅

屌你玩得興起
你走?

可以改圖喎

大家好開心咁
圍觀玻璃心

笑死

有冇翻譯

加外個圖
what foes the china say?
nmsl nmsl nmsl nmsl

Dio: 無駄無駄無駄
承太郎： oraoraora
支那閪：nmslnmslnmsl